##### Проект виконували: 

Олександр Біленко, Руслан Кулагін, Вадим Ковальчук та Андрій Онищенко.


##### Олександр Біленко

- дизайн лого;
- створення архітектури js-модулів.
- написання логіки від входу на сторінку до появи елементів на сторінці після успішної авторизації (файл - login.js)
- налаштування запиту на сервер для авторизації.


##### Руслан Кулагін

- дизайн та верстка HTML та CSS,
- класи для створення модальних вікон Modal, ModalLogin, ModalSelectDoctor;
- виведення модальних вікон на сторінку файл - createVisit.js)
- запити на сервер на основі - функції sendRequest;


##### Вадим Ковальчук

- класи для створення карток (Visit, VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist)


##### Андрій Онищенко

- фільтрація карток на сторінці за допомогою js.